數碼寶貝最後進化好正...

有無手足睇左

好悶喎ching

童年回憶 好撚正 30歲啊叔都好熱血

以前叫數碼暴龍嫁

一陣睇 唔好劇透

仲細咩

你00後都有回憶？

不想長大

波台狗又玩膠了

Ching無睇過唔好亂講

數碼寶貝 ?

我92年

寶貝？

吹撚到
我問左崩牙仔了

星際寶貝仲好睇

崩狗有女未

有了..

屌牙

挽tinder都有女。。。

典解波台會變成甘

咁佢顏值算高

坤哥咁

想知素娜去左邊
嘉兒好好J

係